歐洲出現首宗中國肺炎人傳人確診個案 患者被來自上海的女同事傳染！

上海係疫埠

升咗抗藥性？

德國：Welcome

有冇同條女扑過野先

香港好多人個意識重好低，尤其d細路

歐

有病就唔好含洋腸吖嘛

開始了
應該係潛伏期過左
好快就大爆發

共克爾繼續奶呀奶開放支那人入境啦

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

輸出全球各地
中國又贏

第一宗本地？

日本今日都有一宗

支那人全部都係潛在危險，驅逐哂佢地就差唔多

我指歐洲
潛伏期就過 應當悔改

係咪要個奶共國家bingo list

全撚部國家中招既源頭都係強國人
真係禁止哂佢地入境先可以確保大規模爆發

非洲南美洲？